完全唔明啲人點解可以有咁多朋友

如果我有兩三個就開心死了

多hi bye fd有撚用

真心嘅一兩個已經好多

講得呢句通常真毒無social，得一兩個毒男fd

最慘係你對人真心
人地當你契弟

講緊真心朋友呀 多朋友少真心朋友都係毒撚？

呢樣真

講得呢句野係連hi bye friend都無😆

你當人地係好朋友 人地未必係咁諗
要維繫友情都好難

hi bye friend 有咩所謂
交心十幾年咪又係會呃鳩人
正所謂唔熟唔食

咁又係 就算俾hi bye fd呃都唔會好傷

對住多朋友嘅人你都唔知你係咪只係佢其中一個hi bye friend

A0冇朋友終老

孤獨終老

人大咗 投資多d時間係自己度好過啦 ，洗乜理人地或再自己多唔多朋友

努力做緊 但過程中一有喘息空間就被孤獨感填滿